俄羅斯女仔係唔係全世界最靚?

俄羅斯人普遍都有東亞人基因
所以雖然係鬼妹樣但總係有d東方味
完全西方既鬼妹又似男人，唯獨真係俄羅斯/東歐人似返個女仔

我淨係想知你老母係咪俄羅斯人

仲有波蘭

係我就屌硬喇

烏克蘭